黑警幾時放炸彈炸市民

依家成日都有假炸彈出沒
我係黑警一定準備扮示威者放炸彈炸市民逆轉民意

上次佢地係站衝出黎掉過啦 仲記得有個西裝男拍緊片
點知一個彈掉過去 勁多火

催淚彈黎